最好就80席吮委會，9席功能組別，1席直選

應預留席位比老納